【突發】有圖！有米華姐pk雷莊𠒇

雷莊𠒇有錢係人都知 ，原來今屆代表多倫多既華姐一樣唔弱 ，睇佢ig成日po埋d shopping相又Hermes又Gucci又揸波子 Benz 司機接送咁，睇黎家底都幾厚。
唔知今次會唔會又係Do姐一票定生死
睇下邊個有錢d 後台硬d啦

小二 花生一大盤

so ugly

鬥樣衰

咁樣衰

幾醒目 擺佢個樣落最後